Het was zijn manier waarop hij had zijn plannen.
Zo vertelde hij Jim hoe we zouden moeten smokkelen in het touw-ladder pie en andere grote dingen door nat, de neger dat fed hem, en hij moet op de uitkijkpost en niet verbazen en laat Nat zien hem openen; en we zouden de kleine dingen in het oom's jas-zakken en hij moet stelen ze niet; en we zouden tie things to tante's platform-strings of doe ze in haar schort-pocket, als we de kans kregen, en hem vertelde wat ze zouden worden en wat ze was.
En vertelde hem hoe houd een dagboek bij op het shirt met zijn bloed, en dat allemaal.
Hij vertelde hem alles.
Jim kon hij niet zien geen zin in de meeste, maar hij toegestaan we was wit folks en knowed beter dan hem, dus hij was tevreden en zei dat hij zou doen het allemaal net zoals Tom al zei.
